屌奶星 大英帝國超新星祖韋洛克地標戰入波冇人吹奏？

算唔算証明咗阿狗唔識波
咁能勁嘅球員都反
你垃圾廠自己揸撚住咩屎忽夫露圍過世啦

Army朗條唔識入波嘅刷頭
喺洛哥帶領下都入到波

係。

手立

樣衰，不了

沒人理樓主。

有時間都吹奏祖亞寧頓先